「黎明星」真係失蹤????? 有 D 心寒 post......

[ 細思極恐...... 心寒 post...... ]
大家或者都 share 左 12 歲青年「黎明星」嘅新聞, 小弟好奇下 search 「黎明星」呢個名, 然後仔細睇睇,
發覺佢係唔同日子嘅報導, 係寫佢唔同時間「家人向警方報案」, 版本分別有 10/7, 31/7 及 15/9 報案, 點會咁????
(已用三隻色 highlight)

D 報導一再強調 「任何人如有該失蹤男童的消息或曾見過他，可與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡」本來報案搵返警察正常, 但以上唔同日期失踪有三個版本係咪太怪??

另外, 再睇埋報導嘅媒體, 有 01、 東方、星島同經濟日報, 越聽越唔對路吧?!

of

仲要有日係出埋新聞公告????

真相係點? 係咪有D似政府 / 警方想搵返個細路出黎??
唔知, 但唯一可以肯定嘅係, 如果你真係見到「黎明星」真人, 千祈將佢交俾警方, 而應該問問「黎明星」究竟發生咩事!

幫手推呀手足!!!!!!!!!!

自推二萬次

自

推

二

萬

次

P 牌推唔到

唔咪俾班人渣搵到「黎明星」吵呀!!!!!

BTW, 「黎明星」個名都古古怪怪

推到應機為止!!!!
一路check 一路好驚呀屌

同我入黎

救救黎明星!!!!

警籲市民幫幫眼都好怪

黑警殺左個細路仔

弊, 打漏鳥:
唔知, 但唯一可以肯定嘅係, 如果你真係見到「黎明星」真人, 千祈唔好將佢交俾警方, 而應該問問「黎明星」究竟發生咩事!

點解會一啲十號 一啲三十一號 一啲十五號..

邊間中學都唔提?

係咪夠驚??!?!??!?!?!?!?!

而且如果真係屋企人搵, 無理由俾報導分別 3 個日子搵!!!!!

仲要香港01 yahoo同埋個大陸網報
不過最鬼都係 連政府網都要咁報????

唔理真相如何, 唔好俾班死黑警搵到佢!!!!!

係, 究竟係走犯要搵返佢定點?!?!?!?!?

但係細路仔應該做唔到啲咩呀？
點解要咁樣搵佢出嚟
平時啲失蹤人口都係喺警訊講下就算

再睇真D
葵青講場 紅底

而且依個時勢, 黑警一定想人蒸發多過搵到!!!

有時諗
錯日子呢啲 會唔會其實係咪揭露左記者好多時都好求其
所以搞到我地咁驚

希望快啲搵到佢本人

但錯 3 次

再睇真D
巴士的報 都紅紅地

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黎明星係咪真名嚟

就係覺得唔係

如果假設係搵犯, 咁黑警都唔會想俾人知佢真名

蘋果都有報 但點解依家先嚟報 兩個幾月啦喎

呢篇原來有提佢 so-called 第二度離家
但唔係篇篇都強調呢點

而且蘋果可以話當中唯一非紅媒

唔同日子係咪因爲再度離家出走
佢屋企到底有咩問題

push

人地小朋友可能唔正常...
應該走左幾次.....

黎明來到要光復這香港

「急尋」? 真係???

唔正常都好, 唔好俾「呀~~~~~死黑警」

唔正常都好, 唔好俾「呀~~~~~死黑警」搵到佢

嘩屌

推
屌你老母政府係殺人兇手
縱容班仆街警察打鳩啲細路
打死左之後就毀屍滅跡
呢班仆街一定有報應

樂觀啲睇係
班狗都未搵到黎明星
但都希望佢吉人天相

是的

悲觀d係
個小朋友出左事
依家做定新聞話佢失左蹤 點知欲蓋彌彰

有冇同學或家長識佢？

熱血時報 原來今日都有報, comment 一樣眾說紛紜

自己去睇

85大罷工喺大圍站月台見過佢
同埋罷工集會佢有喺百步梯個台度等發言

個男仔係有少少問題

借ac
我好耐以前見過佢
佢原本讀我母校 但因為有d問題 好似喺智障 轉校到附近另一間小學
今年應該仲喺小學生
我朋友話中秋喺安蔭見過佢 未fc

搵到佢就會應驗了

Push

係咪家人係唔同報紙報左三次咋

其實即使佢有少少問題, 都幾值得擔心

覺得佢唔係義士
但佢睇到，或知道黑警一d痛腳

你係咪黑警？

係咪叫人搵到小朋友後
唔好信佢講野？

有前科啦，係好有可疑，連巴打都搞錯咗係兩單案，點知係一單嚟。有一單案係兩個女人跳樓，有報導係兩個一齊跳，有報導係一個跳，一個被跳落嚟壓死。

會唔會小朋友本身有問題?
成日走失?
希望冇事啦

細路都搞...

職業性失蹤
係咪屋企紅底到仆街
細路去發夢唔敢返屋企

又垃圾post

P牌炒車機會甚大

太高調，唔平常

樓主啲反應我仲撚心寒

殺小朋友？

諗唔明

琴日集會先見過佢嚟

近排咁多無可疑 唔出奇

黎明來到 要光復這香港
唔通係光復香港關鍵人物

但願炒車~

sosad唔係咁用

只求有人關注到可疑位, 近排咁多唔等於可以睇化

希望男仔最後會揾得返，但係唔係真失蹤就唔知。新屋嶺由開始處置示威人士到依家，一定有好多人比警渣拆磨到死或重傷，警渣隊一定用好多不同方法去掩人耳目。最近咁多唔尋常死人案件，仲話死因冇可疑，單係女死者分左屍加地上冇血跡冇左半截身，話係冇可疑已經係當人傻仔。大家一定要keep住留意，搜集證據舉出疑點，讓日後有機會令所有死去既人沉冤得雪！

咁點解今日有新聞尋人???

咁又唔係 呢啲不嬲都有做的

古古怪怪

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

黎明（星）來到

會唔會係慣性離家出走
搵返又走？

10/7 , 31/7 都係星期三
應該無抗爭活動

15/9 就係星期日

幫推

可能藍屍老母
藍屍好鍾意趕仔出街

有講法係佢真係走過幾次

612 721 811 831cctv 新屋嶺

呢樣先更加值得擔心吓話
有問題小朋友
仲要失蹤三次？

佢屋企咩事啊？

報過三次警?

比休班警私了

已經搵唔返仲要大造文章呼籲

尋日有返學？今日有返學？
幾份報紙都話家長15號報失

係, 其實極值得擔心

個老母拉得，可以判得重過暴動
觸犯《侵害人身罪條例》第27條「對所看管兒童或少年人虐待或忽略」

成日開垃圾post

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

好多差佬都戀童

全民徐步高烈士民主LOOK
200萬人行街送中國出殯

有文宣未
有文宣未
有文宣未

.

屌 好心唔好單單冇料都吹大
平時都成日笑9 d職業失蹤人口架啦

Push到弟弟上水

下推

推推推

推到22先睇到

pushhh

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

但係趕佢出街又報失蹤

[教學]如果使用加密方式驗明正身

家庭問題政府會出新聞稿尋人?

口講就係？

記得有單新聞係有個小朋友係屋邨樓下被黑警扑暈左拖走.但日期真係唔記得

細思極恐 支那字

似係個細佬睇到d野

你細佬？

唔係

有個標題寫二度喎
會唔會係返完去又走？

推啊

推！

我係唔識，所以咪問囉，死教畜

唔識就問，之後叫人死教畜
巴打你都幾有趣

麻煩可以既話叫學校/家長出個新聞稿

可以解除巴絲既憂慮

始終白色恐怖最驚係草木皆兵

Tui

有印象,比人抬走,唔知之後點

職業性失蹤？

［陰謀論］信唔信黑警殺人滅口既都入一入黎

呢邊係講灣仔

咁石硤尾嗰位點？

其實尋人最終搵得返，係咪會公布？

根據 popo 資料，黎明星已不在失蹤名單，可能已經銷案？

佢係有多次出走記錄，同埋啱啱搵返喇

咪交比警狗 可能佢知道啲嘢 走甩左
又可能已遇害 警畜係到佈自殺局

會唔會係黑警扮搵個細路
之後過幾日又話搵到佢條屍 話佢自殺

黎明星唔好有事

Pishhhh

救救黎小朋友

沙田柚匯報
我哋今晚8點半已經送咗佢返屋企
新城市街坊個個都好好人，只要佢過到嚟，我哋都有好好照顧佢

靜候消息

搵返了??

原來係沙田柚

係咪比狗打暈拖出屋邨果個細路